美女我嚟啦

雖然呢幾日港女跌到仆街
都盡量賣曬轉美金
淨返一隻跌到放唔落手
同埋少少港幣等跌多少少再溝貨
美女我嚟啦